# Spring - Часть 2

*  `@Autowired` - вешается на конструктор, сеттер или поле. Позволяет Spring-у найти подходящий
по типу бин и выполнить "связывание".

* `@Qualifier` - вешается на поле, сеттер или параметр конструктора. 
Позволяет указать id-бина, который мы хотим использовать здесь для связывания. Если есть более 1-го кандидата. 